/* Japanese */

/* ================================================== */
/* 一般 */
/* ================================================== */

"OK" = "OK";
"Back" = "返回";
"Save" = "保存";
"Cancel" = "取消";
"Fit"="对齐";
"Ignore"= "忽略";
"Apply"="应用";

/* ================================================== */
/* 機種 */
/* ================================================== */
"Patmark:80x20" = "Patmark plus";
"Patmark:33x15" = "Patmark";
"Patmark:15x15" = "Patmark mini";

/* ================================================== */
/* タイトル */
/* ================================================== */

"ctrl-settings.title" = "设置";
"ctrl-settings-default-marking-parameter.title" = "打刻参数";
"ctrl-files.title" = "文件";
"ctrl-file-local.title" = "本地文件";
"ctrl-file-remote.title" = "Patmark文件";

/* ================================================== */
/* 画面 */
/* ================================================== */


/* ファイル */

"Save as" = "另存为";
"Overwrite" = "保存/覆盖";
"Rename" = "重命名";
"Delete" = "删除";
"Read" = "读取";
"Confirm" = "确认";
"File name" = "文件名";
"Enter a file name." = "请输入文件名";
"An file has same name is already exists. Are you sure to overwrite?" = "有同名文件。是否覆盖？";
"msg_serialField_writeFileSelectorLocal" = "含有序列号的文件无法在本地文件保存。";


/* このアプリについて */

/*
"ctrl-about-this-app.title" = "关于这应用";
"ctrl-about-this-app-table-section-1.title" = "版本";
"ctrl-about-this-app-table-section-2.title" = "制造商";
*/


/* ================================================== */
/* フィールドタイプ */
/* ================================================== */

"FieldTypeName_Text" = "文本";
"FieldTypeName_OuterArcText" = "文本（外圆弧）";
"FieldTypeName_InnerArcText" = "文本（内圆弧）";
"FieldTypeName_XVerticalText" = "纵向文本（X方向）";
"FieldTypeName_YVerticalText" = "纵向文本（Y方向）";
"FieldTypeName_QrCode" = "Q二维码";
"FieldTypeName_DataMatrix" = "数据矩阵";
"FieldTypeName_Rectangle" = "矩形";
"FieldTypeName_Circle" = "圆";
"FieldTypeName_Line" = "线";
"FieldTypeName_Ellipse" = "椭圆";
"FieldTypeName_Triangle" = "三角";
"FieldTypeName_Bypass" = "旁路";
"FieldTypeName_Unknown" = "未知";


/* ================================================== */
/* ファイルの出処 */
/* ================================================== */

"file-category.autosave" = "自动保存";
"file-category.latest-marking-file" = "最新打刻文件";
"file-category.local" = "本地文件";
"file-category.remote" = "Patmark";


/* ================================================== */
/* メッセージ */
/* ================================================== */

/* 通信 */

"communication.required"="请连接Patmark。";
"communication.excluded-me" = "其他设备正在使用这个Partmark。";
"communication.start"="开始通信";
"communication.terminate"="结束通信";
"There is no response from the Patmark. Check the connection." = "没能和Partmark顺利通信。请确认连接。";
"Protected to send." = "打时不能发送打刻数据。";
"Protected to communicate." = "打刻时不能收发文件。";

/* 打刻 */

"Push the start button on the marking head." = "用Partmark的启动按钮开始打刻。";
"Marking file is empty." = "没有打刻数据。";
"Failed to send marking file." = "无法发送打刻数据。";
"FontError" = "\"{0}\"的字体不在Partmark中。请从PC版软件安装字体数据。";

/* ファイル */

"Cleared successfully." = "已删除。";
"Saved successfully." = "已保存。";
"Edited successfully." = "已变更。";
"Read successfully." = "已读取。";
"Choose your operation." = "请选择。";

"File is empty." = "フ已清空文件。";
"The file was cleared." = "已清除预览。";

"This name is not available." = "有些字符不能用于文件名。";
"This file was created in advance mode and can not be edited." = "P无法编辑Partmark文件。";

/* 設定 */
"Machine model no."="机型";
"Choose machine model no."="请选择机型。";

"Change of machine model" = "确认";
"Do you change machine model?" = "和打刻区域不同的机型连接了。预览的大小是否适合此机型。";

"RemoteFileMenuController.ErrorMessage" = "只能输入{0}、{1}、{2}、{3}或{4}的半角字符。";
"RemoteFileMenuController.Space" = "空格";

"appsetting.preference.fail_to_hold" = "机型设置保存失败。";
"appsetting.controller.fail_to_check" = "接确认连接的机型失败。";
"appsetting.controller.different" = "连接中的设备是与当前设置不同的型号。";

/* ================================================== */
/* 処理中オーバーレイ */
/* ================================================== */

"Now in process." = "处理中";



/* Validation */
"validation.on_text_sizes_too_large" = "请将文字的大小设置为{0}mm以下。";